即係唔愛？

愛
唔撚愛呀

求巴打指點迷津

好迷惘呀

一齊幾耐？耐咗通常冇曬衝動

要時間啦即係係唔係識咗冇幾耐咋

可能佢不舉

你問佢啦，問我做乜撚？

搵過第2個

唔知愛唔愛
但一定唔夠吸引

我份人比較收斂，唔識點吸引佢

再搵過好攰

吊下佢癮掛
我都唔多識

但有個道理就好易明
輕易得到嘅係唔會珍惜

如果你有性需要 而佢冇既話
真係唔好結婚 後悔一世

點解會咁耐先一次